{
    "entities": {
        "Position": {
            "188569": {
                "id": 188569,
                "shift": 87590,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 384,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-10T05:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T16:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>N\u00e1pl\u0148 pr\u00e1ce:</p>\n\n<p>Pozn\u00e1mka od klienta:</p>\n\n<p><strong>Z\u00e1rove\u0148 je d\u016fle\u017eit\u00e9, aby byli fyzicky zdatn\u00ed, proto\u017ee se bude jednat o st\u011bhov\u00e1n\u00ed mobili\u00e1\u0159e v r\u00e1mci 2-3 pater.\u00a0</strong></p>\n\n<p>\u00a0- pomoc runnerovi s nakl\u00e1dkami/vykl\u00e1dkami, p\u0159\u00edpadn\u011b s vyzved\u00e1v\u00e1n\u00edm velk\u00fdch p\u0159edm\u011bt\u016f</p>\n\n<p>\u00a0- pomoc p\u0159i stavb\u011b set-upu</p>\n\n<p>\u00a0- pomoc p\u0159i demont\u00e1\u017ei</p>\n\n<p>\u00a0</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "188573": {
                "id": 188573,
                "shift": 87591,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 384,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 2,
                "startTime": "2022-10-10T22:01:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-11T09:01:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>N\u00e1pl\u0148 pr\u00e1ce:</p>\n\n<p>Pozn\u00e1mka od klienta:</p>\n\n<p><strong>Z\u00e1rove\u0148 je d\u016fle\u017eit\u00e9, aby byli fyzicky zdatn\u00ed, proto\u017ee se bude jednat o st\u011bhov\u00e1n\u00ed mobili\u00e1\u0159e v r\u00e1mci 2-3 pater.\u00a0</strong></p>\n\n<p>\u00a0- pomoc runnerovi s nakl\u00e1dkami/vykl\u00e1dkami, p\u0159\u00edpadn\u011b s vyzved\u00e1v\u00e1n\u00edm velk\u00fdch p\u0159edm\u011bt\u016f</p>\n\n<p>\u00a0- pomoc p\u0159i stavb\u011b set-upu</p>\n\n<p>\u00a0- pomoc p\u0159i demont\u00e1\u017ei</p>\n\n<p>\u00a0</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "BONUS",
                        "description": "<p>Ke mzd\u011b za tuto\u00a0pr\u00e1ci je p\u0159id\u00e1n bonus!</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "189790": {
                "id": 189790,
                "shift": 87921,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 635,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-10T07:30:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T16:30:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 200,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "191481": {
                "id": 191481,
                "shift": 88605,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 4279,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-13T07:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-13T19:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>haly 2D a 5ABCD</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "191484": {
                "id": 191484,
                "shift": 88606,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 4279,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-15T05:30:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-15T13:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>haly 2D a 5ABCD</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "192997": {
                "id": 192997,
                "shift": 89184,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 635,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 2,
                "startTime": "2022-10-11T07:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-11T19:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 168,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "BONUS",
                        "description": "<p>Ke mzd\u011b za tuto\u00a0pr\u00e1ci je p\u0159id\u00e1n bonus!</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "193012": {
                "id": 193012,
                "shift": 89190,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 635,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 12,
                "totalCapacity": 25,
                "startTime": "2022-10-14T00:30:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T07:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 168,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "193013": {
                "id": 193013,
                "shift": 89190,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 635,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 3,
                "startTime": "2022-10-14T00:30:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T07:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 168,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "193824": {
                "id": 193824,
                "shift": 89531,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 604,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 16,
                "startTime": "2022-10-13T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T07:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [
                    193838
                ],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "193827": {
                "id": 193827,
                "shift": 89531,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 604,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 4,
                "startTime": "2022-10-13T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T07:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "193828": {
                "id": 193828,
                "shift": 89532,
                "role": 1,
                "profession": 3,
                "location": 604,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-14T05:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T15:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "crewbossDescription": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Crewboss - pro\u0161kolen nejm\u00e9n\u011b 2",
                        "value": "Crewboss - pro\u0161kolen nejm\u00e9n\u011b 2",
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "193841": {
                "id": 193841,
                "shift": 89535,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 604,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 3,
                "startTime": "2022-10-14T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-15T03:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "193866": {
                "id": 193866,
                "shift": 89544,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 604,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 5,
                "startTime": "2022-10-15T20:15:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-16T04:15:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "193912": {
                "id": 193912,
                "shift": 89559,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 4112,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-10T05:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T13:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "193962": {
                "id": 193962,
                "shift": 89579,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 16,
                "startTime": "2022-10-11T07:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-11T20:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 168,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "193963": {
                "id": 193963,
                "shift": 89579,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 4,
                "totalCapacity": 4,
                "startTime": "2022-10-11T07:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-11T20:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 168,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "193965": {
                "id": 193965,
                "shift": 89579,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 2,
                "startTime": "2022-10-11T11:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-11T22:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 168,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194005": {
                "id": 194005,
                "shift": 89592,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 4,
                "startTime": "2022-10-12T20:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-13T04:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 168,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194087": {
                "id": 194087,
                "shift": 89621,
                "title": "Pushers",
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 2,
                "startTime": "2022-10-13T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T04:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 30,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194088": {
                "id": 194088,
                "shift": 89621,
                "title": "SXF",
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 4,
                "startTime": "2022-10-13T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T04:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 30,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194100": {
                "id": 194100,
                "shift": 89625,
                "title": "Video",
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 8,
                "startTime": "2022-10-13T04:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-13T14:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [
                    194083
                ],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194107": {
                "id": 194107,
                "shift": 89625,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 4,
                "startTime": "2022-10-13T04:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-13T14:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194294": {
                "id": 194294,
                "shift": 89700,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 292,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 5,
                "startTime": "2022-10-11T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-12T08:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>deinstalace KCP</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "AV Media",
                        "description": "<p><em><strong>B\u011bhem pr\u00e1ce dodr\u017eujte n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pravidla:</strong></em></p>\n\n<ol><li>Noste\u00a0\u010dist\u00e9 a zachoval\u00e9\u00a0oble\u010den\u00ed, v\u00a0interi\u00e9rech nenoste \u010depice a slune\u010dn\u00ed br\u00fdle</li>\n\t<li>Chovejte se ke sv\u00fdm koleg\u016fm a z\u00e1kazn\u00edk\u016fm a dal\u0161\u00edm obchodn\u00edm partner\u016fm d\u016fstojn\u011b, \u010destn\u011b a slu\u0161n\u011b</li>\n\t<li>Sv\u00e9 negativn\u00ed n\u00e1zory na cokoliv si nechte pro sebe, p\u0159\u00edpadn\u011b \u0159e\u0161te soukrom\u011b p\u0159es crewbosse</li>\n\t<li>P\u0159ed klientem\u00a0a jeho hosty neku\u0159te\u00a0a nejezte - pou\u017eijte pro to vyhrazen\u00e9 prostory b\u011bhem pauzy.</li>\n\t<li>Ned\u011blejte zbyte\u010dn\u00fd\u00a0hluk</li>\n\t<li>Pou\u017e\u00edvejte toalety v z\u00e1zem\u00ed ur\u010den\u00e9 person\u00e1lu</li>\n\t<li>Telefon m\u011bjte p\u0159i pr\u00e1ci ztlumen\u00fd a uklizen\u00fd! (za u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed telefonu b\u011bhem sm\u011bny m\u016f\u017ee b\u00fdt postih)</li>\n\t<li>Je p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no po\u0159izovat jak\u00e9koli soukrom\u00e9 obrazov\u00e9, zvukov\u00e9 \u010di fotografick\u00e9 z\u00e1znamy z\u00a0klientsk\u00fdch akc\u00ed a sd\u00edlet jak\u00fdkoliv obsah t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se akce</li>\n</ol><p>AV Media si <strong>zakl\u00e1d\u00e1j\u00ed na vzhledu a chov\u00e1n\u00ed pracovn\u00edk\u016f</strong>.\u00a0<em><strong>Nen\u00ed vhodn\u00e1 pro lidi s v\u00fdrazn\u00fdm tetovan\u00edm, piercingem, tunely, extravagantn\u00edm\u00a0\u00fa\u010desem\u00a0a podobn\u011b</strong></em>. U prac\u00ed na skladu to nevad\u00ed - <em>pozor na pr\u00e1ce, kter\u00e9 za\u010d\u00ednaj\u00ed na skladu, ale pak se jede instalovat </em>- to je v\u017edy uvedeno v popisu.</p>\n\n<p><span style=\"font-size:11px;\">Pokud ti nen\u00ed jasn\u00e9, zda je pro tebe sm\u011bna vhodn\u00e1, napi\u0161 n\u00e1m email na crew@shameless.cz.</span></p>\n\n<p>Vhodn\u00e9 oble\u010den\u00ed:</p>\n\n<p>Je t\u0159eba m\u00edt<strong>\u00a0dlouh\u00e9 \u010dern\u00e9 kalhoty</strong>, \u010distou\u00a0<strong>uzav\u0159enou obuv</strong> a\u00a0<strong>\u010dern\u00e9\u00a0tri\u010dko bez potisku</strong>,<strong> </strong><strong>\u010di ko\u0161ili. </strong><em>(NE ka\u0165asy, NE triko Shameless)</em></p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194296": {
                "id": 194296,
                "shift": 89701,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 292,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 3,
                "totalCapacity": 7,
                "startTime": "2022-10-11T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-12T08:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>deinstalace KCP</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "AV Media",
                        "description": "<p><em><strong>B\u011bhem pr\u00e1ce dodr\u017eujte n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pravidla:</strong></em></p>\n\n<ol><li>Noste\u00a0\u010dist\u00e9 a zachoval\u00e9\u00a0oble\u010den\u00ed, v\u00a0interi\u00e9rech nenoste \u010depice a slune\u010dn\u00ed br\u00fdle</li>\n\t<li>Chovejte se ke sv\u00fdm koleg\u016fm a z\u00e1kazn\u00edk\u016fm a dal\u0161\u00edm obchodn\u00edm partner\u016fm d\u016fstojn\u011b, \u010destn\u011b a slu\u0161n\u011b</li>\n\t<li>Sv\u00e9 negativn\u00ed n\u00e1zory na cokoliv si nechte pro sebe, p\u0159\u00edpadn\u011b \u0159e\u0161te soukrom\u011b p\u0159es crewbosse</li>\n\t<li>P\u0159ed klientem\u00a0a jeho hosty neku\u0159te\u00a0a nejezte - pou\u017eijte pro to vyhrazen\u00e9 prostory b\u011bhem pauzy.</li>\n\t<li>Ned\u011blejte zbyte\u010dn\u00fd\u00a0hluk</li>\n\t<li>Pou\u017e\u00edvejte toalety v z\u00e1zem\u00ed ur\u010den\u00e9 person\u00e1lu</li>\n\t<li>Telefon m\u011bjte p\u0159i pr\u00e1ci ztlumen\u00fd a uklizen\u00fd! (za u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed telefonu b\u011bhem sm\u011bny m\u016f\u017ee b\u00fdt postih)</li>\n\t<li>Je p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no po\u0159izovat jak\u00e9koli soukrom\u00e9 obrazov\u00e9, zvukov\u00e9 \u010di fotografick\u00e9 z\u00e1znamy z\u00a0klientsk\u00fdch akc\u00ed a sd\u00edlet jak\u00fdkoliv obsah t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se akce</li>\n</ol><p>AV Media si <strong>zakl\u00e1d\u00e1j\u00ed na vzhledu a chov\u00e1n\u00ed pracovn\u00edk\u016f</strong>.\u00a0<em><strong>Nen\u00ed vhodn\u00e1 pro lidi s v\u00fdrazn\u00fdm tetovan\u00edm, piercingem, tunely, extravagantn\u00edm\u00a0\u00fa\u010desem\u00a0a podobn\u011b</strong></em>. U prac\u00ed na skladu to nevad\u00ed - <em>pozor na pr\u00e1ce, kter\u00e9 za\u010d\u00ednaj\u00ed na skladu, ale pak se jede instalovat </em>- to je v\u017edy uvedeno v popisu.</p>\n\n<p><span style=\"font-size:11px;\">Pokud ti nen\u00ed jasn\u00e9, zda je pro tebe sm\u011bna vhodn\u00e1, napi\u0161 n\u00e1m email na crew@shameless.cz.</span></p>\n\n<p>Vhodn\u00e9 oble\u010den\u00ed:</p>\n\n<p>Je t\u0159eba m\u00edt<strong>\u00a0dlouh\u00e9 \u010dern\u00e9 kalhoty</strong>, \u010distou\u00a0<strong>uzav\u0159enou obuv</strong> a\u00a0<strong>\u010dern\u00e9\u00a0tri\u010dko bez potisku</strong>,<strong> </strong><strong>\u010di ko\u0161ili. </strong><em>(NE ka\u0165asy, NE triko Shameless)</em></p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194298": {
                "id": 194298,
                "shift": 89700,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 292,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-11T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-12T08:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>deinstalace KCP</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "AV Media",
                        "description": "<p><em><strong>B\u011bhem pr\u00e1ce dodr\u017eujte n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pravidla:</strong></em></p>\n\n<ol><li>Noste\u00a0\u010dist\u00e9 a zachoval\u00e9\u00a0oble\u010den\u00ed, v\u00a0interi\u00e9rech nenoste \u010depice a slune\u010dn\u00ed br\u00fdle</li>\n\t<li>Chovejte se ke sv\u00fdm koleg\u016fm a z\u00e1kazn\u00edk\u016fm a dal\u0161\u00edm obchodn\u00edm partner\u016fm d\u016fstojn\u011b, \u010destn\u011b a slu\u0161n\u011b</li>\n\t<li>Sv\u00e9 negativn\u00ed n\u00e1zory na cokoliv si nechte pro sebe, p\u0159\u00edpadn\u011b \u0159e\u0161te soukrom\u011b p\u0159es crewbosse</li>\n\t<li>P\u0159ed klientem\u00a0a jeho hosty neku\u0159te\u00a0a nejezte - pou\u017eijte pro to vyhrazen\u00e9 prostory b\u011bhem pauzy.</li>\n\t<li>Ned\u011blejte zbyte\u010dn\u00fd\u00a0hluk</li>\n\t<li>Pou\u017e\u00edvejte toalety v z\u00e1zem\u00ed ur\u010den\u00e9 person\u00e1lu</li>\n\t<li>Telefon m\u011bjte p\u0159i pr\u00e1ci ztlumen\u00fd a uklizen\u00fd! (za u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed telefonu b\u011bhem sm\u011bny m\u016f\u017ee b\u00fdt postih)</li>\n\t<li>Je p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no po\u0159izovat jak\u00e9koli soukrom\u00e9 obrazov\u00e9, zvukov\u00e9 \u010di fotografick\u00e9 z\u00e1znamy z\u00a0klientsk\u00fdch akc\u00ed a sd\u00edlet jak\u00fdkoliv obsah t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se akce</li>\n</ol><p>AV Media si <strong>zakl\u00e1d\u00e1j\u00ed na vzhledu a chov\u00e1n\u00ed pracovn\u00edk\u016f</strong>.\u00a0<em><strong>Nen\u00ed vhodn\u00e1 pro lidi s v\u00fdrazn\u00fdm tetovan\u00edm, piercingem, tunely, extravagantn\u00edm\u00a0\u00fa\u010desem\u00a0a podobn\u011b</strong></em>. U prac\u00ed na skladu to nevad\u00ed - <em>pozor na pr\u00e1ce, kter\u00e9 za\u010d\u00ednaj\u00ed na skladu, ale pak se jede instalovat </em>- to je v\u017edy uvedeno v popisu.</p>\n\n<p><span style=\"font-size:11px;\">Pokud ti nen\u00ed jasn\u00e9, zda je pro tebe sm\u011bna vhodn\u00e1, napi\u0161 n\u00e1m email na crew@shameless.cz.</span></p>\n\n<p>Vhodn\u00e9 oble\u010den\u00ed:</p>\n\n<p>Je t\u0159eba m\u00edt<strong>\u00a0dlouh\u00e9 \u010dern\u00e9 kalhoty</strong>, \u010distou\u00a0<strong>uzav\u0159enou obuv</strong> a\u00a0<strong>\u010dern\u00e9\u00a0tri\u010dko bez potisku</strong>,<strong> </strong><strong>\u010di ko\u0161ili. </strong><em>(NE ka\u0165asy, NE triko Shameless)</em></p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194300": {
                "id": 194300,
                "shift": 89701,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 292,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-11T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-12T08:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>deinstalace KCP</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "AV Media",
                        "description": "<p><em><strong>B\u011bhem pr\u00e1ce dodr\u017eujte n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pravidla:</strong></em></p>\n\n<ol><li>Noste\u00a0\u010dist\u00e9 a zachoval\u00e9\u00a0oble\u010den\u00ed, v\u00a0interi\u00e9rech nenoste \u010depice a slune\u010dn\u00ed br\u00fdle</li>\n\t<li>Chovejte se ke sv\u00fdm koleg\u016fm a z\u00e1kazn\u00edk\u016fm a dal\u0161\u00edm obchodn\u00edm partner\u016fm d\u016fstojn\u011b, \u010destn\u011b a slu\u0161n\u011b</li>\n\t<li>Sv\u00e9 negativn\u00ed n\u00e1zory na cokoliv si nechte pro sebe, p\u0159\u00edpadn\u011b \u0159e\u0161te soukrom\u011b p\u0159es crewbosse</li>\n\t<li>P\u0159ed klientem\u00a0a jeho hosty neku\u0159te\u00a0a nejezte - pou\u017eijte pro to vyhrazen\u00e9 prostory b\u011bhem pauzy.</li>\n\t<li>Ned\u011blejte zbyte\u010dn\u00fd\u00a0hluk</li>\n\t<li>Pou\u017e\u00edvejte toalety v z\u00e1zem\u00ed ur\u010den\u00e9 person\u00e1lu</li>\n\t<li>Telefon m\u011bjte p\u0159i pr\u00e1ci ztlumen\u00fd a uklizen\u00fd! (za u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed telefonu b\u011bhem sm\u011bny m\u016f\u017ee b\u00fdt postih)</li>\n\t<li>Je p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no po\u0159izovat jak\u00e9koli soukrom\u00e9 obrazov\u00e9, zvukov\u00e9 \u010di fotografick\u00e9 z\u00e1znamy z\u00a0klientsk\u00fdch akc\u00ed a sd\u00edlet jak\u00fdkoliv obsah t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se akce</li>\n</ol><p>AV Media si <strong>zakl\u00e1d\u00e1j\u00ed na vzhledu a chov\u00e1n\u00ed pracovn\u00edk\u016f</strong>.\u00a0<em><strong>Nen\u00ed vhodn\u00e1 pro lidi s v\u00fdrazn\u00fdm tetovan\u00edm, piercingem, tunely, extravagantn\u00edm\u00a0\u00fa\u010desem\u00a0a podobn\u011b</strong></em>. U prac\u00ed na skladu to nevad\u00ed - <em>pozor na pr\u00e1ce, kter\u00e9 za\u010d\u00ednaj\u00ed na skladu, ale pak se jede instalovat </em>- to je v\u017edy uvedeno v popisu.</p>\n\n<p><span style=\"font-size:11px;\">Pokud ti nen\u00ed jasn\u00e9, zda je pro tebe sm\u011bna vhodn\u00e1, napi\u0161 n\u00e1m email na crew@shameless.cz.</span></p>\n\n<p>Vhodn\u00e9 oble\u010den\u00ed:</p>\n\n<p>Je t\u0159eba m\u00edt<strong>\u00a0dlouh\u00e9 \u010dern\u00e9 kalhoty</strong>, \u010distou\u00a0<strong>uzav\u0159enou obuv</strong> a\u00a0<strong>\u010dern\u00e9\u00a0tri\u010dko bez potisku</strong>,<strong> </strong><strong>\u010di ko\u0161ili. </strong><em>(NE ka\u0165asy, NE triko Shameless)</em></p>\n"
                    }
                ]
            },
            "194633": {
                "id": 194633,
                "shift": 89863,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 717,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 3,
                "startTime": "2022-10-24T04:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-24T11:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Nevhodn\u00e9 pro holky",
                        "description": "<p>Z hlediska vysok\u00e9 fyzick\u00e9 n\u00e1ro\u010dnosti nen\u00ed tato sm\u011bna vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n"
                    },
                    {
                        "name": "Velk\u00e1 Lucerna",
                        "description": "<p>Sraz u vchodu do Velk\u00e9ho s\u00e1lu Lucerny (vchod\u00a0do pas\u00e1\u017ee Lucerna ze \u0160t\u011bp\u00e1nsk\u00e9 ulice).</p>\n\n<p>Tato pr\u00e1ce nen\u00ed vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n\n<p>V Lucern\u011b se pracuje zp\u016fsobem \"4\u00a0lidi na patro\", tzn. na ka\u017ed\u00e9m ze t\u0159\u00ed pater jsou \u010dty\u0159i\u00a0lid\u00e9, kte\u0159\u00ed snesou v\u011bc v\u017edy o jedno patro a vr\u00e1t\u00ed\u00a0se o patro v\u00fd\u0161 pro dal\u0161\u00ed v\u011bc</p>\n\n<p>S sebou rukavice, pevn\u00e9 boty, pit\u00ed.</p>\n\n<p><strong>Je z\u00e1sadn\u00ed, aby p\u0159i pr\u00e1ci nikdo ze\u00a0\u0159et\u011bzu nevypadl, jeden chyb\u011bj\u00edc\u00ed \u010dlov\u011bk p\u0159eru\u0161\u00ed pr\u00e1ci v\u0161em!<br />\nPauzy\u00a0se d\u00e1vaj\u00ed z\u00e1sadn\u011b na pokyn crewbosse!</strong></p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195238": {
                "id": 195238,
                "shift": 90061,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 1182,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-09T12:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T00:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>Instalace firemn\u00edho eventu v Hlubok\u00e9.</p>\n\n<p>Doprava: sraz p\u0159ed kancel\u00e1\u0159\u00ed Shameless\u00a0</p>\n\n<p>9.10. dodavka\u00a0sraz v 10:45.</p>\n\n<p>\u00a0</p>\n\n<p>Span\u00ed na m\u00edst\u011b zaji\u0161t\u011bno z 9/10.10. pro parti\u010dku\u00a0</p>\n\n<p>Sebou \u010dist\u010d\u00ed pracovn\u00ed oble\u010den\u00ed.</p>\n\n<p>Doprava firemn\u00ed dod\u00e1vkou.</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "195245": {
                "id": 195245,
                "shift": 90062,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 1182,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-10T06:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T18:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>Instalace firemn\u00edho eventu v Hlubok\u00e9.</p>\n\n<p>Doprava: sraz p\u0159ed kancel\u00e1\u0159\u00ed Shameless\u00a0</p>\n\n<p>9.10. dodavka\u00a0sraz v 10:45.\u00a0</p>\n\n<p>\u00a0</p>\n\n<p>Span\u00ed na m\u00edst\u011b zaji\u0161t\u011bno z 9/10.10. pro parti\u010dku\u00a0</p>\n\n<p>Sebou \u010dist\u010d\u00ed pracovn\u00ed oble\u010den\u00ed.</p>\n\n<p>Doprava firemn\u00ed dod\u00e1vkou.</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "195461": {
                "id": 195461,
                "shift": 90163,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 295,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-16T23:30:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-17T04:30:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed venku, bu\u010fte p\u0159ipraveni na jak\u00e9koliv po\u010das\u00ed. Jedn\u00e1 se o instalace, kde je nutn\u00e9 zachovat trp\u011blivost.<br /><br />\nPoslouchejte pokyn\u016f Crewboss\u016f a loka\u010dn\u00edch produk\u010dn\u00edch.<br />\nV r\u00e1mci n\u00e1ro\u010dnosti organizace po\u010d\u00edtejte pros\u00edm se zm\u011bmami, kter\u00e9 m\u016f\u017eou nastat.<br />\nV p\u0159\u00edpad\u011b probl\u00e9mu n\u00e1s kontaktujte prost\u0159ednictv\u00edm SMS\u00a0MARTINA 736 215 940 nebo MARTINA\u00a0721 688 190.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtejte, \u017ee se \u010dasy mohou m\u011bnit a v\u0161echny dal\u0161\u00ed informace budeme dod\u00e1vat v pr\u016fb\u011bhu, jakmile je budeme m\u00edt od produkce</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Pr\u00e1ce venku",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edh\u00e1\u00a0venku.\u00a0Je t\u0159eba se pat\u0159i\u010dn\u011b obl\u00e9knout\u00a0a po\u010d\u00edtat s mo\u017enou nep\u0159\u00edzn\u00ed\u00a0po\u010das\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195464": {
                "id": 195464,
                "shift": 90164,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 4735,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-10T11:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-11T00:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed venku, bu\u010fte p\u0159ipraveni na jak\u00e9koliv po\u010das\u00ed. Jedn\u00e1 se o instalace, kde je nutn\u00e9 zachovat trp\u011blivost.<br /><br />\nPoslouchejte pokyn\u016f Crewboss\u016f a loka\u010dn\u00edch produk\u010dn\u00edch.<br />\nV r\u00e1mci n\u00e1ro\u010dnosti organizace po\u010d\u00edtejte pros\u00edm se zm\u011bmami, kter\u00e9 m\u016f\u017eou nastat.<br />\nV p\u0159\u00edpad\u011b probl\u00e9mu n\u00e1s kontaktujte prost\u0159ednictv\u00edm SMS\u00a0MARTINA 736 215 940 nebo MARTINA\u00a0721 688 190.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtejte, \u017ee se \u010dasy mohou m\u011bnit a v\u0161echny dal\u0161\u00ed informace budeme dod\u00e1vat v pr\u016fb\u011bhu, jakmile je budeme m\u00edt od produkce</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Pr\u00e1ce venku",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edh\u00e1\u00a0venku.\u00a0Je t\u0159eba se pat\u0159i\u010dn\u011b obl\u00e9knout\u00a0a po\u010d\u00edtat s mo\u017enou nep\u0159\u00edzn\u00ed\u00a0po\u010das\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195469": {
                "id": 195469,
                "shift": 90165,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 4736,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-10T06:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T15:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 200,
                "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed venku, bu\u010fte p\u0159ipraveni na jak\u00e9koliv po\u010das\u00ed. Jedn\u00e1 se o instalace, kde je nutn\u00e9 zachovat trp\u011blivost.<br /><br />\nPoslouchejte pokyn\u016f Crewboss\u016f a loka\u010dn\u00edch produk\u010dn\u00edch.<br />\nV r\u00e1mci n\u00e1ro\u010dnosti organizace po\u010d\u00edtejte pros\u00edm se zm\u011bmami, kter\u00e9 m\u016f\u017eou nastat.<br />\nV p\u0159\u00edpad\u011b probl\u00e9mu n\u00e1s kontaktujte prost\u0159ednictv\u00edm SMS\u00a0MARTINA 736 215 940 nebo MARTINA\u00a0721 688 190.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtejte, \u017ee se \u010dasy mohou m\u011bnit a v\u0161echny dal\u0161\u00ed informace budeme dod\u00e1vat v pr\u016fb\u011bhu, jakmile je budeme m\u00edt od produkce</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "BONUS",
                        "description": "<p>Ke mzd\u011b za tuto\u00a0pr\u00e1ci je p\u0159id\u00e1n bonus!</p>\n"
                    },
                    {
                        "name": "Pr\u00e1ce venku",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edh\u00e1\u00a0venku.\u00a0Je t\u0159eba se pat\u0159i\u010dn\u011b obl\u00e9knout\u00a0a po\u010d\u00edtat s mo\u017enou nep\u0159\u00edzn\u00ed\u00a0po\u010das\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195470": {
                "id": 195470,
                "shift": 90166,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 4736,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-16T22:01:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-17T03:01:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 200,
                "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed venku, bu\u010fte p\u0159ipraveni na jak\u00e9koliv po\u010das\u00ed. Jedn\u00e1 se o instalace, kde je nutn\u00e9 zachovat trp\u011blivost.<br /><br />\nPoslouchejte pokyn\u016f Crewboss\u016f a loka\u010dn\u00edch produk\u010dn\u00edch.<br />\nV r\u00e1mci n\u00e1ro\u010dnosti organizace po\u010d\u00edtejte pros\u00edm se zm\u011bmami, kter\u00e9 m\u016f\u017eou nastat.<br />\nV p\u0159\u00edpad\u011b probl\u00e9mu n\u00e1s kontaktujte prost\u0159ednictv\u00edm SMS\u00a0MARTINA 736 215 940 nebo MARTINA\u00a0721 688 190.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtejte, \u017ee se \u010dasy mohou m\u011bnit a v\u0161echny dal\u0161\u00ed informace budeme dod\u00e1vat v pr\u016fb\u011bhu, jakmile je budeme m\u00edt od produkce</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Pr\u00e1ce venku",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edh\u00e1\u00a0venku.\u00a0Je t\u0159eba se pat\u0159i\u010dn\u011b obl\u00e9knout\u00a0a po\u010d\u00edtat s mo\u017enou nep\u0159\u00edzn\u00ed\u00a0po\u010das\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195477": {
                "id": 195477,
                "shift": 90169,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 395,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-10T12:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T20:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 200,
                "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed venku, bu\u010fte p\u0159ipraveni na jak\u00e9koliv po\u010das\u00ed. Jedn\u00e1 se o instalace, kde je nutn\u00e9 zachovat trp\u011blivost.<br /><br />\nPoslouchejte pokyn\u016f Crewboss\u016f a loka\u010dn\u00edch produk\u010dn\u00edch.<br />\nV r\u00e1mci n\u00e1ro\u010dnosti organizace po\u010d\u00edtejte pros\u00edm se zm\u011bmami, kter\u00e9 m\u016f\u017eou nastat.<br />\nV p\u0159\u00edpad\u011b probl\u00e9mu n\u00e1s kontaktujte prost\u0159ednictv\u00edm SMS\u00a0MARTINA 736 215 940 nebo MARTINA\u00a0721 688 190.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtejte, \u017ee se \u010dasy mohou m\u011bnit a v\u0161echny dal\u0161\u00ed informace budeme dod\u00e1vat v pr\u016fb\u011bhu, jakmile je budeme m\u00edt od produkce</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Pr\u00e1ce venku",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edh\u00e1\u00a0venku.\u00a0Je t\u0159eba se pat\u0159i\u010dn\u011b obl\u00e9knout\u00a0a po\u010d\u00edtat s mo\u017enou nep\u0159\u00edzn\u00ed\u00a0po\u010das\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195684": {
                "id": 195684,
                "shift": 90263,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 664,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-19T19:30:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-20T06:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>Sraz v\u00a0\u017dlut\u00e9 l\u00e1zn\u011b, n\u00e1voz st\u00e1nk\u016f do centra Prahy, konec sm\u011bny na n\u00e1m\u011bst\u00ed Republiky</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "BONUS",
                        "description": "<p>Ke mzd\u011b za tuto\u00a0pr\u00e1ci je p\u0159id\u00e1n bonus!</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195690": {
                "id": 195690,
                "shift": 90252,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 2011,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 2,
                "startTime": "2022-10-15T02:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-15T07:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": null,
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "195790": {
                "id": 195790,
                "shift": 90063,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 1182,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 4,
                "startTime": "2022-10-14T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-15T05:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>Deinstalace firemn\u00edho eventu v Hlubok\u00e9.</p>\n\n<p>Sebou \u010dist\u010d\u00ed pracovn\u00ed oble\u010den\u00ed.</p>\n\n<p>Doprava firemn\u00ed dod\u00e1vkou.</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "195836": {
                "id": 195836,
                "shift": 90319,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 75,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-13T07:30:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-13T12:30:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": null,
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [
                    195840
                ],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Dekorace",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce bude obsahovat p\u0159edev\u0161\u00edm \u010dinnosti souvisej\u00edc\u00ed s de/instalac\u00ed dekorac\u00ed.</p>\n\n<p>Jedn\u00e1 se p\u0159ev\u00e1\u017en\u00e9 o jemnou, sp\u00ed\u0161e precizn\u00ed pr\u00e1ci (i tak ale m\u016f\u017ee b\u00fdt fyzicky n\u00e1ro\u010dn\u00e1!).</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195913": {
                "id": 195913,
                "shift": 90356,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 4723,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-11T06:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-11T14:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "BONUS",
                        "description": "<p>Ke mzd\u011b za tuto\u00a0pr\u00e1ci je p\u0159id\u00e1n bonus!</p>\n"
                    },
                    {
                        "name": "Dekorace",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce bude obsahovat p\u0159edev\u0161\u00edm \u010dinnosti souvisej\u00edc\u00ed s de/instalac\u00ed dekorac\u00ed.</p>\n\n<p>Jedn\u00e1 se p\u0159ev\u00e1\u017en\u00e9 o jemnou, sp\u00ed\u0161e precizn\u00ed pr\u00e1ci (i tak ale m\u016f\u017ee b\u00fdt fyzicky n\u00e1ro\u010dn\u00e1!).</p>\n"
                    },
                    {
                        "name": "Nevhodn\u00e9 pro holky",
                        "description": "<p>Z hlediska vysok\u00e9 fyzick\u00e9 n\u00e1ro\u010dnosti nen\u00ed tato sm\u011bna vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195943": {
                "id": 195943,
                "shift": 90362,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 341,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-10T11:45:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T14:45:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Backline",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce obsahuje manipulaci s n\u00e1strojovkou kapel.</p>\r\n"
                    },
                    {
                        "name": "LMB",
                        "description": "<p>Sraz p\u0159ed vchodem do klubu, pokud nen\u00ed s crewbossem domluveno jinak.</p>\n\n<p>P\u0159i pr\u00e1ci plat\u00ed z\u00e1kaz kou\u0159en\u00ed, pokud v p\u0159est\u00e1vk\u00e1ch bude \u010das na cig\u00e1ro, kou\u0159it se bude jen v mezipat\u0159e, ne dole u stage. Z\u00e1sadn\u011b po dohod\u011b s crewbossem.</p>\n\n<p>P\u0159i no\u0161en\u00ed v\u011bc\u00ed <strong>nenech\u00e1vejte nic le\u017eet bez dozoru p\u0159ed klubem</strong>, maxim\u00e1ln\u011b ve vstupu nad schody za prvn\u00edmi dve\u0159mi.</p>\n"
                    },
                    {
                        "name": "Nevhodn\u00e9 pro holky",
                        "description": "<p>Z hlediska vysok\u00e9 fyzick\u00e9 n\u00e1ro\u010dnosti nen\u00ed tato sm\u011bna vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195952": {
                "id": 195952,
                "shift": 90371,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 4735,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-16T21:59:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-17T02:59:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed venku, bu\u010fte p\u0159ipraveni na jak\u00e9koliv po\u010das\u00ed. Jedn\u00e1 se o instalace, kde je nutn\u00e9 zachovat trp\u011blivost.<br /><br />\nPoslouchejte pokyn\u016f Crewboss\u016f a loka\u010dn\u00edch produk\u010dn\u00edch.<br />\nV r\u00e1mci n\u00e1ro\u010dnosti organizace po\u010d\u00edtejte pros\u00edm se zm\u011bmami, kter\u00e9 m\u016f\u017eou nastat.<br />\nV p\u0159\u00edpad\u011b probl\u00e9mu n\u00e1s kontaktujte prost\u0159ednictv\u00edm SMS\u00a0MARTINA 736 215 940 nebo MARTINA\u00a0721 688 190.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtejte, \u017ee se \u010dasy mohou m\u011bnit a v\u0161echny dal\u0161\u00ed informace budeme dod\u00e1vat v pr\u016fb\u011bhu, jakmile je budeme m\u00edt od produkce</p>\n",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Pr\u00e1ce venku",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edh\u00e1\u00a0venku.\u00a0Je t\u0159eba se pat\u0159i\u010dn\u011b obl\u00e9knout\u00a0a po\u010d\u00edtat s mo\u017enou nep\u0159\u00edzn\u00ed\u00a0po\u010das\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196076": {
                "id": 196076,
                "shift": 90443,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 388,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-15T15:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-15T21:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": null,
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "196077": {
                "id": 196077,
                "shift": 90444,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 388,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-16T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-17T02:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": null,
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "196106": {
                "id": 196106,
                "shift": 90457,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 552,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-20T23:30:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-21T04:30:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": null,
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "196120": {
                "id": 196120,
                "shift": 90464,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 3852,
                "featured": true,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 23,
                "startTime": "2022-10-10T04:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T14:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "BONUS",
                        "description": "<p>Ke mzd\u011b za tuto\u00a0pr\u00e1ci je p\u0159id\u00e1n bonus!</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196156": {
                "id": 196156,
                "shift": 90481,
                "title": "Rigging",
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 5,
                "totalCapacity": 8,
                "startTime": "2022-10-15T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-16T04:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 30,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196160": {
                "id": 196160,
                "shift": 90481,
                "title": "Pushers",
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 2,
                "totalCapacity": 6,
                "startTime": "2022-10-15T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-16T04:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 30,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196163": {
                "id": 196163,
                "shift": 90481,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 5,
                "totalCapacity": 5,
                "startTime": "2022-10-15T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-16T04:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 30,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "196166": {
                "id": 196166,
                "shift": 90483,
                "role": 1,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-15T06:30:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-15T20:30:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "crewbossDescription": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Crewboss - pro\u0161kolen nejm\u00e9n\u011b 3",
                        "value": "Crewboss - pro\u0161kolen nejm\u00e9n\u011b 3",
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196172": {
                "id": 196172,
                "shift": 90484,
                "title": "Sv\u011btla",
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 3,
                "totalCapacity": 8,
                "startTime": "2022-10-14T04:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T16:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196174": {
                "id": 196174,
                "shift": 90484,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 4,
                "totalCapacity": 4,
                "startTime": "2022-10-14T04:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T16:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196188": {
                "id": 196188,
                "shift": 89621,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 5,
                "totalCapacity": 5,
                "startTime": "2022-10-13T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T04:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 30,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196203": {
                "id": 196203,
                "shift": 90495,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 717,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 3,
                "totalCapacity": 3,
                "startTime": "2022-10-16T03:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-16T10:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [
                    196206
                ],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Nevhodn\u00e9 pro holky",
                        "description": "<p>Z hlediska vysok\u00e9 fyzick\u00e9 n\u00e1ro\u010dnosti nen\u00ed tato sm\u011bna vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n"
                    },
                    {
                        "name": "Velk\u00e1 Lucerna",
                        "description": "<p>Sraz u vchodu do Velk\u00e9ho s\u00e1lu Lucerny (vchod\u00a0do pas\u00e1\u017ee Lucerna ze \u0160t\u011bp\u00e1nsk\u00e9 ulice).</p>\n\n<p>Tato pr\u00e1ce nen\u00ed vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n\n<p>V Lucern\u011b se pracuje zp\u016fsobem \"4\u00a0lidi na patro\", tzn. na ka\u017ed\u00e9m ze t\u0159\u00ed pater jsou \u010dty\u0159i\u00a0lid\u00e9, kte\u0159\u00ed snesou v\u011bc v\u017edy o jedno patro a vr\u00e1t\u00ed\u00a0se o patro v\u00fd\u0161 pro dal\u0161\u00ed v\u011bc</p>\n\n<p>S sebou rukavice, pevn\u00e9 boty, pit\u00ed.</p>\n\n<p><strong>Je z\u00e1sadn\u00ed, aby p\u0159i pr\u00e1ci nikdo ze\u00a0\u0159et\u011bzu nevypadl, jeden chyb\u011bj\u00edc\u00ed \u010dlov\u011bk p\u0159eru\u0161\u00ed pr\u00e1ci v\u0161em!<br />\nPauzy\u00a0se d\u00e1vaj\u00ed z\u00e1sadn\u011b na pokyn crewbosse!</strong></p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196204": {
                "id": 196204,
                "shift": 90495,
                "role": 2,
                "profession": 3,
                "location": 717,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-16T03:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-16T10:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Nevhodn\u00e9 pro holky",
                        "description": "<p>Z hlediska vysok\u00e9 fyzick\u00e9 n\u00e1ro\u010dnosti nen\u00ed tato sm\u011bna vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n"
                    },
                    {
                        "name": "Velk\u00e1 Lucerna",
                        "description": "<p>Sraz u vchodu do Velk\u00e9ho s\u00e1lu Lucerny (vchod\u00a0do pas\u00e1\u017ee Lucerna ze \u0160t\u011bp\u00e1nsk\u00e9 ulice).</p>\n\n<p>Tato pr\u00e1ce nen\u00ed vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n\n<p>V Lucern\u011b se pracuje zp\u016fsobem \"4\u00a0lidi na patro\", tzn. na ka\u017ed\u00e9m ze t\u0159\u00ed pater jsou \u010dty\u0159i\u00a0lid\u00e9, kte\u0159\u00ed snesou v\u011bc v\u017edy o jedno patro a vr\u00e1t\u00ed\u00a0se o patro v\u00fd\u0161 pro dal\u0161\u00ed v\u011bc</p>\n\n<p>S sebou rukavice, pevn\u00e9 boty, pit\u00ed.</p>\n\n<p><strong>Je z\u00e1sadn\u00ed, aby p\u0159i pr\u00e1ci nikdo ze\u00a0\u0159et\u011bzu nevypadl, jeden chyb\u011bj\u00edc\u00ed \u010dlov\u011bk p\u0159eru\u0161\u00ed pr\u00e1ci v\u0161em!<br />\nPauzy\u00a0se d\u00e1vaj\u00ed z\u00e1sadn\u011b na pokyn crewbosse!</strong></p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196260": {
                "id": 196260,
                "shift": 90524,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 415,
                "featured": true,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 3,
                "startTime": "2022-10-10T11:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T16:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Pal\u00e1c Akropolis",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce v prostor\u00e1ch Pal\u00e1ce Akropole\u00a0je pouze pro lidi, kte\u0159\u00ed <strong>pro\u0161li\u00a0jejich bezpe\u010dnostn\u00edm \u0161kolen\u00edm a maj\u00ed badge Akropolis Crew</strong>.</p>\n\n<p>Toto \u0161kolen\u00ed se d\u011bl\u00e1 dvakr\u00e1t ro\u010dn\u011b.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196339": {
                "id": 196339,
                "shift": 90563,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 756,
                "featured": true,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-10T07:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-10T15:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "connected": [],
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "AV Media P\u0159edsednictv\u00ed",
                        "description": ""
                    },
                    {
                        "name": "AV Media",
                        "description": "<p><em><strong>B\u011bhem pr\u00e1ce dodr\u017eujte n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pravidla:</strong></em></p>\n\n<ol><li>Noste\u00a0\u010dist\u00e9 a zachoval\u00e9\u00a0oble\u010den\u00ed, v\u00a0interi\u00e9rech nenoste \u010depice a slune\u010dn\u00ed br\u00fdle</li>\n\t<li>Chovejte se ke sv\u00fdm koleg\u016fm a z\u00e1kazn\u00edk\u016fm a dal\u0161\u00edm obchodn\u00edm partner\u016fm d\u016fstojn\u011b, \u010destn\u011b a slu\u0161n\u011b</li>\n\t<li>Sv\u00e9 negativn\u00ed n\u00e1zory na cokoliv si nechte pro sebe, p\u0159\u00edpadn\u011b \u0159e\u0161te soukrom\u011b p\u0159es crewbosse</li>\n\t<li>P\u0159ed klientem\u00a0a jeho hosty neku\u0159te\u00a0a nejezte - pou\u017eijte pro to vyhrazen\u00e9 prostory b\u011bhem pauzy.</li>\n\t<li>Ned\u011blejte zbyte\u010dn\u00fd\u00a0hluk</li>\n\t<li>Pou\u017e\u00edvejte toalety v z\u00e1zem\u00ed ur\u010den\u00e9 person\u00e1lu</li>\n\t<li>Telefon m\u011bjte p\u0159i pr\u00e1ci ztlumen\u00fd a uklizen\u00fd! (za u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed telefonu b\u011bhem sm\u011bny m\u016f\u017ee b\u00fdt postih)</li>\n\t<li>Je p\u0159\u00edsn\u011b zak\u00e1z\u00e1no po\u0159izovat jak\u00e9koli soukrom\u00e9 obrazov\u00e9, zvukov\u00e9 \u010di fotografick\u00e9 z\u00e1znamy z\u00a0klientsk\u00fdch akc\u00ed a sd\u00edlet jak\u00fdkoliv obsah t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se akce</li>\n</ol><p>AV Media si <strong>zakl\u00e1d\u00e1j\u00ed na vzhledu a chov\u00e1n\u00ed pracovn\u00edk\u016f</strong>.\u00a0<em><strong>Nen\u00ed vhodn\u00e1 pro lidi s v\u00fdrazn\u00fdm tetovan\u00edm, piercingem, tunely, extravagantn\u00edm\u00a0\u00fa\u010desem\u00a0a podobn\u011b</strong></em>. U prac\u00ed na skladu to nevad\u00ed - <em>pozor na pr\u00e1ce, kter\u00e9 za\u010d\u00ednaj\u00ed na skladu, ale pak se jede instalovat </em>- to je v\u017edy uvedeno v popisu.</p>\n\n<p><span style=\"font-size:11px;\">Pokud ti nen\u00ed jasn\u00e9, zda je pro tebe sm\u011bna vhodn\u00e1, napi\u0161 n\u00e1m email na crew@shameless.cz.</span></p>\n\n<p>Vhodn\u00e9 oble\u010den\u00ed:</p>\n\n<p>Je t\u0159eba m\u00edt<strong>\u00a0dlouh\u00e9 \u010dern\u00e9 kalhoty</strong>, \u010distou\u00a0<strong>uzav\u0159enou obuv</strong> a\u00a0<strong>\u010dern\u00e9\u00a0tri\u010dko bez potisku</strong>,<strong> </strong><strong>\u010di ko\u0161ili. </strong><em>(NE ka\u0165asy, NE triko Shameless)</em></p>\n"
                    }
                ]
            },
            "193838": {
                "id": 193838,
                "shift": 89535,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 604,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 16,
                "startTime": "2022-10-14T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-15T03:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": []
            },
            "194083": {
                "id": 194083,
                "shift": 89621,
                "title": "Video",
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 400,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 8,
                "startTime": "2022-10-13T21:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-14T04:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 30,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "O2 Arena",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce prob\u00edhaj\u00ed v prostor\u00e1ch O2 Areny.</p>\n\n<p>Sraz je u person\u00e1ln\u00edho vchodu \u010d\u00edslo 31. Na akc\u00edch v O2 plat\u00ed <strong>sraz 30 minut p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem pr\u00e1ce</strong>.</p>\n\n<p>Po\u010d\u00edtej s t\u00edm, \u017ee se budou odes\u00edlat akreditace a po jejich odesl\u00e1n\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e9 odhla\u0161ov\u00e1n\u00ed.</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "195840": {
                "id": 195840,
                "shift": 90321,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 75,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 1,
                "totalCapacity": 1,
                "startTime": "2022-10-15T07:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-15T11:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": null,
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Dekorace",
                        "description": "<p>Pr\u00e1ce bude obsahovat p\u0159edev\u0161\u00edm \u010dinnosti souvisej\u00edc\u00ed s de/instalac\u00ed dekorac\u00ed.</p>\n\n<p>Jedn\u00e1 se p\u0159ev\u00e1\u017en\u00e9 o jemnou, sp\u00ed\u0161e precizn\u00ed pr\u00e1ci (i tak ale m\u016f\u017ee b\u00fdt fyzicky n\u00e1ro\u010dn\u00e1!).</p>\n"
                    }
                ]
            },
            "196206": {
                "id": 196206,
                "shift": 90496,
                "role": 0,
                "profession": 3,
                "location": 717,
                "featured": false,
                "status": 2,
                "locked": false,
                "cancelled": false,
                "provisional": false,
                "freeCapacity": 3,
                "totalCapacity": 3,
                "startTime": "2022-10-16T20:00:00+00:00",
                "endTime": "2022-10-17T01:00:00+00:00",
                "meetingTimeInterval": 15,
                "signOffTimeInterval": 96,
                "description": "",
                "requirements": [
                    {
                        "title": "Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00fd rating na samostatn\u00e9 p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed na pr\u00e1ce.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    },
                    {
                        "title": "Nen\u00ed nahr\u00e1na a schv\u00e1lena fotografie obli\u010deje. Po\u010dkejte pros\u00edm, a\u017e bude fotografie schv\u00e1lena.",
                        "value": null,
                        "failed": true
                    }
                ],
                "requirementsFailed": true,
                "inConflict": false,
                "conflicting": {
                    "appointment": [],
                    "position": [],
                    "applicants": []
                },
                "applicants": false,
                "tags": [
                    {
                        "name": "Nevhodn\u00e9 pro holky",
                        "description": "<p>Z hlediska vysok\u00e9 fyzick\u00e9 n\u00e1ro\u010dnosti nen\u00ed tato sm\u011bna vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n"
                    },
                    {
                        "name": "Velk\u00e1 Lucerna",
                        "description": "<p>Sraz u vchodu do Velk\u00e9ho s\u00e1lu Lucerny (vchod\u00a0do pas\u00e1\u017ee Lucerna ze \u0160t\u011bp\u00e1nsk\u00e9 ulice).</p>\n\n<p>Tato pr\u00e1ce nen\u00ed vhodn\u00e1 pro holky.</p>\n\n<p>V Lucern\u011b se pracuje zp\u016fsobem \"4\u00a0lidi na patro\", tzn. na ka\u017ed\u00e9m ze t\u0159\u00ed pater jsou \u010dty\u0159i\u00a0lid\u00e9, kte\u0159\u00ed snesou v\u011bc v\u017edy o jedno patro a vr\u00e1t\u00ed\u00a0se o patro v\u00fd\u0161 pro dal\u0161\u00ed v\u011bc</p>\n\n<p>S sebou rukavice, pevn\u00e9 boty, pit\u00ed.</p>\n\n<p><strong>Je z\u00e1sadn\u00ed, aby p\u0159i pr\u00e1ci nikdo ze\u00a0\u0159et\u011bzu nevypadl, jeden chyb\u011bj\u00edc\u00ed \u010dlov\u011bk p\u0159eru\u0161\u00ed pr\u00e1ci v\u0161em!<br />\nPauzy\u00a0se d\u00e1vaj\u00ed z\u00e1sadn\u011b na pokyn crewbosse!</strong></p>\n"
                    }
                ]
            }
        },
        "Feedback": [],
        "Company": {
            "5": {
                "id": 5,
                "name": "ART4PROMOTION, s.r.o."
            },
            "30": {
                "id": 30,
                "name": "Spole\u010dnost LMB, s.r.o."
            },
            "31": {
                "id": 31,
                "name": "SMART PRODUCTION, s.r.o."
            },
            "55": {
                "id": 55,
                "name": "MVP EVENTS, s.r.o."
            },
            "56": {
                "id": 56,
                "name": "AV MEDIA EVENTS, a.s."
            },
            "57": {
                "id": 57,
                "name": "\u0160t\u011bp\u00e1n Brada"
            },
            "69": {
                "id": 69,
                "name": "SCENOGRAFIE, s.r.o."
            },
            "70": {
                "id": 70,
                "name": "Bestsport, a.s."
            },
            "94": {
                "id": 94,
                "name": "Fource Entertainment s.r.o."
            },
            "115": {
                "id": 115,
                "name": "Cirque Aqua, s.r.o."
            },
            "186": {
                "id": 186,
                "name": "T Servis, s.r.o."
            },
            "257": {
                "id": 257,
                "name": "Pragosound s.r.o."
            },
            "294": {
                "id": 294,
                "name": "PRAGOKONCERT BOHEMIA, a.s."
            },
            "301": {
                "id": 301,
                "name": "ART FRAME PAL\u00c1C AKROPOLIS s.r.o."
            },
            "353": {
                "id": 353,
                "name": "SIGNAL productions s.r.o."
            },
            "358": {
                "id": 358,
                "name": "QUIX EVENT, s.r.o."
            },
            "406": {
                "id": 406,
                "name": "AVRENT, s.r.o."
            },
            "494": {
                "id": 494,
                "name": "FORCE PRODUCTION s.r.o."
            },
            "595": {
                "id": 595,
                "name": "Taiko, a.s."
            }
        },
        "User": [],
        "Shift": {
            "87590": {
                "id": 87590,
                "name": "N\u00e1rodn\u00ed d\u016fm na Sm\u00edchov\u011b - Dod\u011bl\u00e1vky",
                "company": 55,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "87591": {
                "id": 87591,
                "name": "N\u00e1rodn\u00ed d\u016fm na Sm\u00edchov\u011b - Likvidace - BONUS",
                "company": 55,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "87921": {
                "id": 87921,
                "name": "PVA Let\u0148any - instalace podium a led",
                "company": 406,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "88605": {
                "id": 88605,
                "name": "Xmassacre 2022 - HC stage - Stavba",
                "company": 494,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "88606": {
                "id": 88606,
                "name": "Xmassacre 2022 - Tribe stage - Likvidace",
                "company": 494,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89184": {
                "id": 89184,
                "name": "Vodafone konference 2022 - PVA - Stavba - BONUS",
                "company": 115,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89190": {
                "id": 89190,
                "name": "Vodafone konference 2022 - PVA - Likvidace",
                "company": 115,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89531": {
                "id": 89531,
                "name": "Arch Enemy and Behemoth 2022 - Stavba GS",
                "company": 294,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89532": {
                "id": 89532,
                "name": "Arch Enemy and Behemoth 2022 - Site",
                "company": 294,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89535": {
                "id": 89535,
                "name": "Arch Enemy and Behemoth 2022 - P\u0159estavba",
                "company": 294,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89544": {
                "id": 89544,
                "name": "Amon Amarth and Machine Head 2022 - Load out",
                "company": 294,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89559": {
                "id": 89559,
                "name": "ForGames - Sazka eLeague - Likvidace 2.",
                "company": 257,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89579": {
                "id": 89579,
                "name": "Lucie v ope\u0159e 2022 - Stavba",
                "company": 70,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89592": {
                "id": 89592,
                "name": "Lucie v ope\u0159e 2022 - Likvidace + P\u0159estavba",
                "company": 70,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89621": {
                "id": 89621,
                "name": "Mirai 2022 - Likvidace + P\u0159estavba",
                "company": 70,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89625": {
                "id": 89625,
                "name": "Mirai 2022 - Stavba",
                "company": 70,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89700": {
                "id": 89700,
                "name": "21EVPROB02882 - deinstalace ",
                "company": 56,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89701": {
                "id": 89701,
                "name": "21EVPROB02882 - deinstalace ",
                "company": 56,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "89863": {
                "id": 89863,
                "name": "Cave Town 2022 - Stavba",
                "company": 94,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90061": {
                "id": 90061,
                "name": "Hlubok\u00e1 2022 - Stavba",
                "company": 5,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false,
                "transport": {
                    "from": 1092,
                    "to": 1071
                }
            },
            "90062": {
                "id": 90062,
                "name": "Hlubok\u00e1 2022 - Stavba",
                "company": 5,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false,
                "transport": {
                    "from": 1094,
                    "to": 1093
                }
            },
            "90063": {
                "id": 90063,
                "name": "Hlubok\u00e1 2022 - Likvidace",
                "company": 5,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false,
                "transport": {
                    "from": 1074,
                    "to": 1073
                }
            },
            "90163": {
                "id": 90163,
                "name": "Signal 2022 - N\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru - Likvidace",
                "company": 353,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90164": {
                "id": 90164,
                "name": "Signal 2022 - \u010cechovo n\u00e1m\u011bst\u00ed - Stavba",
                "company": 353,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90165": {
                "id": 90165,
                "name": "Signal 2022 - Karlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed - Stavba - BONUS",
                "company": 353,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90166": {
                "id": 90166,
                "name": "Signal 2022 - Karlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed - Likvidace",
                "company": 353,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90169": {
                "id": 90169,
                "name": "Signal 2022 - Nov\u00e1 sc\u00e9na ND - Stavba",
                "company": 353,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90252": {
                "id": 90252,
                "name": "Morgenstern Mala sportovka - Vykladky, stavba ground supportu, stage, etc..",
                "company": 257,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90263": {
                "id": 90263,
                "name": "Instalace podzimn\u00edch trhu  - Instalace st\u00e1nk\u016f",
                "company": 595,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90319": {
                "id": 90319,
                "name": "Vyhlasovani Kolo pro zivot  - Stavba stage",
                "company": 57,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90356": {
                "id": 90356,
                "name": "Designblok M.Linhart - Pomocn\u00e9 pr\u00e1ce",
                "company": 69,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90362": {
                "id": 90362,
                "name": "Brian Jonestown Massacre - BJM Load-in",
                "company": 30,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90371": {
                "id": 90371,
                "name": "Signal 2022 - \u010cechovo n\u00e1m\u011bst\u00ed - Likvidace",
                "company": 353,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90443": {
                "id": 90443,
                "name": "Ceny Neuron - Stavba",
                "company": 358,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90444": {
                "id": 90444,
                "name": "Ceny Neuron - Likvidace",
                "company": 358,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90457": {
                "id": 90457,
                "name": "TOTAL Servis 25let - Likvidace",
                "company": 358,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90464": {
                "id": 90464,
                "name": "Il Divo - stavba BONUS!!!!",
                "company": 31,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90481": {
                "id": 90481,
                "name": "\u010cesk\u00fd Mejdan s Impulsem 2022 - Likvidace",
                "company": 70,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90483": {
                "id": 90483,
                "name": "\u010cesk\u00fd Mejdan s Impulsem 2022 - Showcall",
                "company": 70,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90484": {
                "id": 90484,
                "name": "\u010cesk\u00fd Mejdan s Impulsem 2022 - Stavba",
                "company": 70,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90495": {
                "id": 90495,
                "name": "\u010ceskoslovesk\u00fd beatov\u00fd festival 2022 - Stavba",
                "company": 186,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90524": {
                "id": 90524,
                "name": "stavba elevace - stavba",
                "company": 301,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90563": {
                "id": 90563,
                "name": "Pr\u00e1ce ve skladu Harfa - pr\u00e1ce ve skladu",
                "company": 56,
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90321": {
                "id": 90321,
                "name": "Vyhlasovani Kolo pro zivot  - Bourani - stage, lights, deco",
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            },
            "90496": {
                "id": 90496,
                "name": "\u010ceskoslovesk\u00fd beatov\u00fd festival 2022 - Likvidace",
                "feedbackStatus": 0,
                "presence": false
            }
        },
        "Profession": {
            "3": {
                "id": 3,
                "name": "Stagehands",
                "choosable": true
            }
        },
        "Location": {
            "75": {
                "id": 75,
                "name": "Centrum pohybov\u00e9 medic\u00edny Pavla Kol\u00e1\u0159e, a.s.",
                "address": "Centrum pohybov\u00e9 medic\u00edny Pavla Kol\u00e1\u0159e, a.s., Py\u0161elsk\u00e1 11/4, Praha, 149 00",
                "point": {
                    "lat": 50.03970169999999,
                    "lng": 14.49945600000001
                },
                "placeId": "",
                "description": ""
            },
            "292": {
                "id": 292,
                "name": "Kongresov\u00e9 centrum Praha - person\u00e1ln\u00ed vchod \u010d. 11",
                "address": "Kongresov\u00e9 centrum Praha - person\u00e1ln\u00ed vchod \u010d. 11, 5. kv\u011btna 1640/65, Praha 4-Nusle, 140 00",
                "point": {
                    "lat": 50.0621517,
                    "lng": 14.428607
                },
                "placeId": "ChIJmf0o-mSUC0cRMf6lCcZ0ztE",
                "description": ""
            },
            "295": {
                "id": 295,
                "name": "Kostel Sv. Ludmily",
                "address": "Kostel Sv. Ludmily, n\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru , Praha, 12000",
                "point": {
                    "lat": 50.07550209260482,
                    "lng": 14.437007826705257
                },
                "placeId": "",
                "description": ""
            },
            "341": {
                "id": 341,
                "name": "Lucerna Music Bar",
                "address": "Lucerna Music Bar, Vodi\u010dkova 36, Praha-Nov\u00e9 M\u011bsto, 110 00",
                "point": {
                    "lat": 50.0813695,
                    "lng": 14.425402599999984
                },
                "placeId": "ChIJG3Qbau2UC0cRtx1D3mNuFFw",
                "description": ""
            },
            "384": {
                "id": 384,
                "name": "N\u00e1rodn\u00ed D\u016fm Na Sm\u00edchov\u011b",
                "address": "N\u00e1rodn\u00ed D\u016fm Na Sm\u00edchov\u011b, n\u00e1m\u011bst\u00ed 14. \u0159\u00edjna 82/16, Sm\u00edchov, Praha-Praha 5, 150 00",
                "point": {
                    "lat": 50.07381789999999,
                    "lng": 14.407647699999984
                },
                "placeId": "ChIJR_GsJPiUC0cRcxjdSg6Q-Q8",
                "description": ""
            },
            "388": {
                "id": 388,
                "name": "N\u00e1rodn\u00ed muzeum",
                "address": "N\u00e1rodn\u00ed muzeum, V\u00e1clavsk\u00e9 n\u00e1m. 68, Praha 1-Nov\u00e9 M\u011bsto, 110 00",
                "point": {
                    "lat": 50.0789482,
                    "lng": 14.430920900000046
                },
                "placeId": "ChIJua9Ogo2UC0cRpkk9dANajkI",
                "description": ""
            },
            "395": {
                "id": 395,
                "name": "Nov\u00e1 sc\u00e9na",
                "address": "Nov\u00e1 sc\u00e9na, N\u00e1rodn\u00ed 1393, Praha-Nov\u00e9 M\u011bsto, 110 00",
                "point": {
                    "lat": 50.0812116,
                    "lng": 14.4147133
                },
                "placeId": "ChIJOZ0VPfCUC0cRqK7mIwvftz0",
                "description": ""
            },
            "400": {
                "id": 400,
                "name": "O2 arena - vchod \u010d. 31",
                "address": "O2 arena - vchod \u010d. 31, \u010ceskomoravsk\u00e1 17, Praha 9 - Libe\u0148, 19000",
                "point": {
                    "lat": 50.10505905518832,
                    "lng": 14.492350979976074
                },
                "placeId": "",
                "description": ""
            },
            "415": {
                "id": 415,
                "name": "Pal\u00e1c Akropolis",
                "address": "Pal\u00e1c Akropolis, Kubel\u00edkova 1548/27, Praha 3-\u017di\u017ekov, 130 00",
                "point": {
                    "lat": 50.082254,
                    "lng": 14.448963000000049
                },
                "placeId": "ChIJgxsc-5uUC0cRG-rajUcTIZo",
                "description": ""
            },
            "552": {
                "id": 552,
                "name": "Slovansk\u00fd d\u016fm",
                "address": "Slovansk\u00fd d\u016fm, Na P\u0159\u00edkop\u011b 22, Praha 1-Nov\u00e9 M\u011bsto, 110 00",
                "point": {
                    "lat": 50.086363488544606,
                    "lng": 14.427117135370395
                },
                "placeId": "ChIJWzPqaeuUC0cRWE1BAPO542I",
                "description": ""
            },
            "604": {
                "id": 604,
                "name": "Tipsport Arena - vchod \u010d. 32",
                "address": "Tipsport Arena - vchod \u010d. 32, Za Elektr\u00e1rnou 419/1, Praha 7 - Bubene\u010d, 170 00",
                "point": {
                    "lat": 50.10707212827461,
                    "lng": 14.43399438298502
                },
                "placeId": "",
                "description": ""
            },
            "635": {
                "id": 635,
                "name": "PVA EXPO PRAHA",
                "address": "PVA EXPO PRAHA, Beranov\u00fdch 667, Praha 9, 199 00",
                "point": {
                    "lat": 50.129402,
                    "lng": 14.514494199999945
                },
                "placeId": "ChIJ5ew_A-3sC0cReElmye3rIM8",
                "description": ""
            },
            "664": {
                "id": 664,
                "name": "\u017dlut\u00e9 l\u00e1zn\u011b",
                "address": "\u017dlut\u00e9 l\u00e1zn\u011b, Podolsk\u00e9 n\u00e1b\u0159. 3/1184, Praha 4-Podol\u00ed, 140 00",
                "point": {
                    "lat": 50.04810498518957,
                    "lng": 14.41421876256777
                },
                "placeId": "ChIJmbSWtH6UC0cRB44jDVi45To",
                "description": ""
            },
            "717": {
                "id": 717,
                "name": "Lucerna Velk\u00fd s\u00e1l",
                "address": "Lucerna Velk\u00fd s\u00e1l, \u0160t\u011bp\u00e1nsk\u00e1 61, Praha 1-Nov\u00e9 M\u011bsto, 110 00",
                "point": {
                    "lat": 50.08089090363939,
                    "lng": 14.426486727496808
                },
                "placeId": "",
                "description": ""
            },
            "756": {
                "id": 756,
                "name": "AV MEDIA sklad Harfa",
                "address": "AV MEDIA sklad Harfa, Pod\u011bbradsk\u00e1 540/26, Praha 9-Vyso\u010dany, 190 00",
                "point": {
                    "lat": 50.1008284023449,
                    "lng": 14.509523010576345
                },
                "placeId": "ChIJ_7e5MM3sC0cRQyIho1qGT1U",
                "description": ""
            },
            "1182": {
                "id": 1182,
                "name": "Hlubok\u00e1 nad Vltavou ",
                "address": "Hlubok\u00e1 nad Vltavou "
            },
            "2011": {
                "id": 2011,
                "name": "Mal\u00e1 Sportovn\u00ed Hala",
                "address": "Mal\u00e1 Sportovn\u00ed Hala, Za Elektr\u00e1rnou 170 00, Praha 7-Bubene\u010d, 170 00",
                "point": {
                    "lat": 50.10737235130557,
                    "lng": 14.431348583093836
                },
                "placeId": "",
                "description": "Sraz pod schodama."
            },
            "3852": {
                "id": 3852,
                "name": "O2 Universum - vchod \u010d.36",
                "address": "O2 Universum - vchod \u010d.36, \u010ceskomoravsk\u00e1 2345/17, Praha 9-Libe\u0148, 190 00",
                "point": {
                    "lat": 50.10370493491942,
                    "lng": 14.494405917691438
                },
                "placeId": "",
                "description": ""
            },
            "4112": {
                "id": 4112,
                "name": "PVA EXPO PRAHA - hala 6",
                "address": "PVA EXPO PRAHA - hala 6, Beranov\u00fdch 667, Praha 9, 199 00",
                "point": {
                    "lat": 50.1289883,
                    "lng": 14.5150514
                },
                "placeId": "",
                "description": ""
            },
            "4279": {
                "id": 4279,
                "name": "PVA EXPO hala 5",
                "address": "PVA EXPO hala 5, Beranov\u00fdch 667, Let\u0148any, Praha-Praha 18, 199 00",
                "point": {
                    "lat": 50.13068,
                    "lng": 14.51644
                },
                "placeId": "",
                "description": "do\u010dasn\u00fd sklad Pragosound"
            },
            "4723": {
                "id": 4723,
                "name": "Gabriel Loci",
                "address": "Gabriel Loci, Hole\u010dkova 106/10, Praha 5-Sm\u00edchov, 150 00",
                "point": {
                    "lat": 50.0752455,
                    "lng": 14.3971045
                },
                "placeId": "ChIJ39fJbSiVC0cRIT1yoBaUQIE",
                "description": ""
            },
            "4735": {
                "id": 4735,
                "name": "Kostel sv. V\u00e1clava",
                "address": "Kostel sv. V\u00e1clava, n\u00e1m. Svatopluka \u010cecha 1348/3, Praha 10-Vr\u0161ovice, 101 00",
                "point": {
                    "lat": 50.06901540000001,
                    "lng": 14.4592669
                },
                "placeId": "",
                "description": ""
            },
            "4736": {
                "id": 4736,
                "name": "Fakulta elektrotechnick\u00e1 \u010cVUT v Praze",
                "address": "Fakulta elektrotechnick\u00e1 \u010cVUT v Praze, Karlovo n\u00e1m. 13, Praha 2-Nov\u00e9 M\u011bsto, 120 00",
                "point": {
                    "lat": 50.0762379,
                    "lng": 14.4190131
                },
                "placeId": "",
                "description": ""
            }
        },
        "Appointment": [],
        "Worker": [],
        "PositionAttendance": []
    },
    "result": {
        "positionIds": [
            188569,
            188573,
            189790,
            191481,
            191484,
            192997,
            193012,
            193013,
            193824,
            193827,
            193828,
            193841,
            193866,
            193912,
            193962,
            193963,
            193965,
            194005,
            194087,
            194088,
            194100,
            194107,
            194294,
            194296,
            194298,
            194300,
            194633,
            195238,
            195245,
            195461,
            195464,
            195469,
            195470,
            195477,
            195684,
            195690,
            195790,
            195836,
            195913,
            195943,
            195952,
            196076,
            196077,
            196106,
            196120,
            196156,
            196160,
            196163,
            196166,
            196172,
            196174,
            196188,
            196203,
            196204,
            196260,
            196339
        ],
        "featuredPositionIds": [
            196120,
            196339,
            196260
        ]
    },
    "meta": {
        "count": 56,
        "files": []
    },
    "messages": []
}